NIKE明星隊 VS ADIDAS明星隊

Team Nike

高圖爾斯
艾華斯 泰亞高施華 拉莫斯 保定
犘迪 華拉迪 夏薩特
尼馬 利雲 C朗

Sub: 前鋒 伊巴 哈利簡尼 迪巴拉 希古恩 文迪蘇傑 卡雲尼 山齊士 麥巴比
中場 古天奴 馬治斯奧 伊斯高 思尼斯達 維度爾 迪布尼 派路
後防 邦路斯 卡華積 阿歷士辛度 泰利 高斯尼 梅斯達菲 華拉尼 大衛雷斯
龍門 洛里斯 祖夏特

Team Adidas

紐亞
阿拉巴 曉姆斯 甘賓尼 馬些路
簡迪 卻奧斯 普巴
美斯 蘇亞雷斯 巴利

Sub: 前鋒 迪馬利亞 賓斯馬 哥斯達 梅拿 科蘭
中場 高基 阿里 大衛施華 奧斯爾 利馬 沙維 達斯拿 林伯特 謝拉特 卡卡 占士
後防 米蘭達 佐迪艾巴 艾斯派古達
龍門 迪基亞 拿華斯 卡斯拿斯

Nike
Adidas

阿拉巴打右

Puma呢？

Nike後備似勁

new balance明星隊

mignolet
clyne matip lovren moreno
can henderson
salah coutinho mane
firmino

李志豪

保特

Puma

保方
比爾連 基亞連尼 高甸 蒙維爾
法比加斯 耶耶托尼 華拉迪
萊斯 基沙文 阿古路

Sub
前鋒 法卡奧 伊度奧
中場 辛迪卡蘇拉 路斯基 藍斯
後防
龍門 施治 當拿隆馬

保定同阿拉巴對調
OR
艾斯派古達打正選

更正
華拉迪轉左Nike

Adidas 中場搶到Nike 波都掂唔到

無泰亞高？

Nike中場零防咁濟

自膠
保定係nike

Nike隊仲有 馬杜迪 基迪拉 可以用

普巴+簡迪搶哂全場

普巴addidas wor

泰亞高係Nike

冇住烏

有，銀河唯一係puma

sub後防諗唔到

Nike 可以有尼因高蘭黎搶波